點解某個月餅廣告咁撚煩

仲以為個電視壞咗
原來係個冰皮廣告連續播咗九次
其實咁樣硬推銷會唔會搞到用家唔想買
買咗送畀人都覺得自己煩膠

唔駛某個，就係大班

九型人格

大班已經係老套既代名詞

大班係煩膠嘅代名詞

如果有人送俾我，我會即刻沖落廁所

年年都要強調自己做先,正宗,新派,好七煩

跟本大班月餅就唔好食

即塞

仲有個乜鳩醉榴香 又係逐隻味介紹一次 仲要不停loop醉榴香醉榴香醉榴香 痴撚線